大家覺得同D轉數快既人傾計係點?

佢地係咪多數有D意識流
個腦快過把口?

多數都幽默

咩黎

有個好熟既fd 轉數好鬼快
講野好鬼搞笑
成日俾佢搵到位入串我

唔少人講到1999但覺得自己轉數快

人地成日get唔到

轉數快係天生

有時俾人問多句都覺得唔明就算啦，久而久之就唔想講野。

Agger，明明簡潔咁傳遞到複雜嘅意思先叫轉數快

永遠都估唔到佢下一句係乜嘢

我講野個語速好快
啲人話咁係轉數高
但如果我唔講快啲 我就會唔記得左下一句 又或者會口吃

會好難望到佢塊面

轉數快既人太叻,你唔講野已經知你想點.或者傾左1句野已經知道你好多野.
不過好怕同D自以為轉數快既人講野.成日覺得你蠢.有時明明自已1999.

轉數快可以係有語言天份但蠢 都可以調番轉
後生既愛因斯坦就係後者

我多數同轉數快嘅風扇傾計
同人就少啲

傾下閒計轉數快有咩用

點解你聽唔明人地講野就一定係人地1999
而唔係你轉數慢?

有，當一個轉數快既人講個gag比轉數慢既人聽，咁轉數慢個個就會聽唔明唔識笑~咁就好無引~

根本你講既笑話就唔撚好笑

講野口淨淨表示:
轉數快唔等於講得啱
rhetoric唔等於有logic

你都好意思話自己轉數快???

低分低能咪出來獻醜啦撚頭龜

轉數快嘅人通常都唔會認自己轉數快，或者唔覺得自己係

轉數快既人多數聰明

腦同手都唔協調都叫轉數快
你隻手獨立運作？？

有時講緊呢樣野 會好快轉左其他話題

睇錯野sor9

....
你就明顯轉數慢既

會呀
有時我答個fd食左譚仔
之後佢先問我lunch食左乜

轉數快既人，對住D講野1999既人，都可以理解得好快

我自問就唔得，有時聽聽下覺得條友1999就無心機聽落去

同轉數快既人講野唔駛解釋咁多, 慳返啖氣
1-3-6-10咁就明曬

反之就好辛苦
1-2-3-佢唔明-2.4-2.8-3-4.....

腦快過口啲人好多時講野都一舊舊

搞笑 輕鬆

佢地通常講嘢會kick下kick下
因為諗嘢快過講嘢

d fd係口同轉數都勁快

1999果d感覺好笨拙唔會理解做轉數快

轉數快嘅人想像力比較好，聽人講野比較敏銳同理解得快，好容易係你講嘅嘢到搵到位入你，所以轉數快嘅人比人嘅印象係串嘴同幽默。多數轉數快嘅人平時比較沉默，但一講野就語出驚人，一針見血，唔似得啲多嘴狗，講幾百句但句句都廢話

利申:8000轉

有啲嘢真係唔可以勉強

轉數快表示同低能傾唔到計 會嬲
其實都唔知自己算唔算係快
但我肯定呢個世界好多低能仔
串完佢都唔知比人串緊

會 講野諗野都好跳脫

轉數快未必一定語言能力好, 但理解能力一定好好

同埋佢地諗到啲野就算慢慢組織好先講都會快過平常人諗到

有時發現講野速度跟唔到思考速度
講講下甩左個思路

發現成個POST都係快既

其實香港人大部分都算轉數快
可能生活環境關係啦
慢少少連fd都識唔到

on9
人地廢撚事理你咋

咁多膠登仔既

on9 人地hand撚哂機
仲問返你發生咩事 咁叫廢撚事理咩?

話題好跳脫
好少出聲但一出聲就一矢中的
鐘意睇住一班為咗明明好簡單嘅事嘈一大輪 然後低調carry佢地兩三吓搞點件事
因為我係所以我知

同樣貌post 一樣 個個都係中上

即刻搏咀！

有幾廿萬種方法串鳩人

舉個實例啦，周星馳

呢d post 肯定大把人認轉數快
你地rpm 幾多

轉數達人一覽表

轉數快既人多數出野都快

佢地都轉數快=又要認相威威 但又唔想見樣

你個別例子不能代別全部人

不過成日話高智商講野會1999
係因為諗野太快 把口追唔上

開會通常好靜會等人講完曬先出聲，但係一出聲就好高質

今時今日重用gag字 已經知道佢個人唔好笑

我fing條j 一秒轉30下

Meatspin google

你講野lag機諗唔到個字可以即刻幫你講出黎，
feel到你有野想問未問已經答咗你，
不過對住d講野不停重複既會好燥

中學陣時 先生成日問埋d弱智問題 根本唔想答
咁成班又冇人舉手答 先生就啲人出黎答
點知有唔少人唔識
同醒目嘅人傾計 會一反三
蠢嘅就牛皮燈籠

講野快同轉數快係兩件事

入呢啲POST最鍾意睇一車車人衝住出嚟認屎認屁

會傾摩仔

成班現實只係口啞啞既死毒撚
自認為好醒

會黑人問號

通常都比 fd 話 on9

一開聲全場deadair
以為自己轉數好快冇人跟到

邏輯撚

有時人地講極都唔明會好想死 特別係對住做野既同事，明明一模一樣咁講比第二個同事聽，佢好快就明

即刻諗起沈旭暉

兩個轉數快嘅傾計會出好多笑位

矮

一大班認屎認屁

的確係 蠢人同蠢人係好溝通D既

諗起個fd串一個女仔，
個女仔本身生得好矮又串咀果d 8婆黎，有時食飯一齊行佢無啦啦同隔離個女仔fd講左句我平時都好少著咁短既裙，之後我個fd一秒都唔駛就講左句，但係你呢條似長裙黎架喎，個女仔load左兩秒紅都面哂咁話一陣去唔去食糖水

我相反

講野1999

比人以為我轉數快

咪估到人地下一句想講乜
/有時有啲尷尬野知左等人講 廢事中伏

有D人好似無睇題目咁...
個題目係問大家覺得同D轉數快既人傾計係點?
D人好似睇左做D轉數快既人應該係點?

同埋只係講自已認為轉數快既人係有咩表現姐
又唔係話自已點數轉快.

純討論

愛恩斯坦個隻真係萬中無一，現實係一堆柒頭自認係呢種「轉數快」，其實係講野一舊舊

真係轉數快就唔會未組織好就出黎講野一舊舊啦

轉數快唔代表諗得岩
咪以為自己好醒至得 其實好撚柒

我同家姐都係轉數快既人
講野速度係好快
快到人地以為我地成日講左第二樣野
因為好多時轉數快既人都會一針見血
會俾人覺得串 但係我地自己想快啲完左件事

串 可能中point 掛 但通常人身攻擊多

都係轉數快既 - 好撚開心，好快火花， 惺惺相惜

正常人 - 會覺得好開心好搞笑，而且佢會預先解答你想問既問題

蠢人 - 乜都唔明，然後好快發忟踭

會唔明佢地講乜
佢地SENSE到就會講得簡單啲
通常自己重要後知後覺原來人地已經就左你

琴少知音不願彈

唔講咁多即刻駁咀

好有經驗咁啵

乜野條條大路通羅馬果個駁咀？

轉數快唔等於表達能力強，勁多會講到1999

暫時未遇到一個跟到我轉數嘅人

我都好想知佢地點諗

最近果班都冇乜聯絡

即刻搏咀

冇啦 觀察到架嘛

here
有咩想問

唔可以同佢鬥串 因為成日都輸比佢
重點係輸完我之後先諗返 呀..岩岩應該用呢句黎串佢 可惜太遲

我反而細個果陣成日博咀年年見家長

宜家多數幽默同自嘲

反正大家開心我都冇所謂嘅

咁如果唔係你叫人地點兜啫，做人無公關，食屎架嘛

入錯post？

慢慢組織完順暢表達到既都算，如果都係講到1999就算幾有諗頭都好都變傻仔

不過都係轉數快+口配合到先比到人醒目既感覺

屌 個個都話自己轉數快 人地唔明自己講乜
根本真正既叻人係諗得快仲要解釋到先叫叻人
濕鳩傻仔個腦轉完一大輪 仲係口噏噏乜都講唔出
咁一係就真係轉數快 不過文化低 表達唔到囉

多謝

睇野會越黎越慢

睇內容
有啲人把口係咁講但其實bullshit黎

有一班frd都係轉數快
傾計好開心

你知唔知咩係意識流

轉數快嘅人好多都冇乜耐性

你有冇發現好多連登仔都話識唔到女？

其實大部分人都差唔多架啦
係有啲人特別蠢就易啲察覺
反而覺得個人醒目仲緊要
即係話頭醒尾 好快get到人地意思
同埋個人諗野個方向正確
呢啲未必關轉數事

講起中學有個同學又係咁
呀sir講錯野 佢笑得最大聲
點知呀sir屌佢
佢又即刻講係笑緊人地無知 唔尊重呀sir

唔知咁算唔算係

我朋友快到個口講唔切個腦諗嘅野搞到成日講到1999

上網聽返黎唔係自己fd

借錢黨：可唔可以借20蚊搭車返屋企 ？（喊撚晒口）
轉數快：我得100蚊冇散紙，你有冇80蚊找？
借錢黨：有

真係好多傻仔怪人蠢唔明佢講咩 好憎呢D傻西

以為自己好醒 其實就1999 組織能力低 語彙少
一係就 係咁彈D語彙出黎但飛走哂D賓主語 以為自己簡潔而有力
一係就 直接跳到最後講一個語彙但唔會解釋 好似猜謎語咁 估唔到就你蠢 仲要陰陰嘴笑 以為自己好醒

例如
上上下堂 校長行過黎望入黎 班房D人就會問望乜柒啊?
醒目仔:因為佢係男人囉
成班人黑人問號 其實佢想串校長望女

利申:以前我係咁既人

呢D真正轉數快

打飛機大寶開始啦

你朋友，即係你，唔係轉數快，係弱智

成日同人講野都卡住卡住
要自己採排一次先講到個意思
但我明明諗野好清晰
d人1999我通常都聽得明佢講乜
咁係快定慢

同類人

講左咁耐
其實轉數快嘅定義係點？

定義就係認屎認屁既連登仔

講到D你估唔到嘅得意嘢 同埋會知你想點 即使你講到一舊舊

我都唔知,所以呢到有好多個答案

呢個post笑死

如何曲線賺自己轉數快

成班傻仔講哂自己平時會做嘅野然後話自己轉數快

好想同轉數快嘅人傾
比佢串撚死得嚟又好搞笑

轉數快啲人會沉默
懶得係咁駁你啲廢話
等你UP曬先一句KO你

不過你就難d 啦big turtle

講嘢好搞笑

呢啲唔使轉數快
對住啲廢物要ko佢有幾難

會 好撚辛苦
好易比屈機

我覺得轉數快同溝通能力係兩回事

好多轉數快d人 都唔識用最直接簡單既語言去傳遞信息俾Receiver

反而講野轉彎抹角 鐘意享受自己講出黎既野人地跟唔到駁唔到 就覺得自己個腦轉得快d 個種自豪感

反而忽略左咩係effective communication

有冇人好似我咁 我成日講講吓一樣嘢個腦無端端諗第二d嘢 個思維成日跳嚟跳去

通常搞gag會諗多一層 等人地諗多一陣

你呢啲叫講野冇條理
好撚憎同呢啲人講野，成日要問返你噏乜柒

連講嘢都唔撚清晰
話撚知你係X博士大腦啦

1.講嘢清晰
2.言語間滲透急才

呢啲先係值得欣賞既轉數快

搞gag個下最易睇
個啲人通常搞啲要諗既gag

Agger
人地話我係

agger
之前同fd食糖水
個伙記嗌話 姓盧嘅五位
我話 五個性奴咁多
fd 姓盧好出奇咩

好嘔心

成班1999毒撚係度劣鳩

係你笑話太低級

其實轉數快既人唔一定係比較聰明啲，相返轉數慢既都一樣，只不過佢地思考方式唔一樣

柒到打冷震
低級趣味之餘唔知同轉數有咩關係

聽完直情唔想理你你同阮兆祥有乜分別

見到身邊啲轉數快嘅人通常都唔多講嘢...
但係講起嘢黎 又可以好幽默

屌你老味 差啲同即刻駁嘴有得FIGHT

轉數快 唔代表識表達
但鍾意講野唔係轉數快 呢個我肯定 只係想show off

睇講野內容

我係諗咗其他嘢 唔係講講吓講其他嘢

老實講 只可以講你唔係聰明人 你身邊既朋友都唔係聰明人

可能你會問咩叫聰明人
係我眼中 無論係乜野情況下 可以一瞬間企係自己同對方(或需要既情況)立場去思考
以呢個做前提 而去決定下一步點做

套用你d朋友既情況 就咁睇係攪完個gag完左成件事 真正聰明既人應該攪完個gag果秒鐘諗
如果一大班人好笑 應該點樣將個氣氛推到更好
反之 應該點樣彌補個冷場

以下就係我一個既經歷
有次同女朋友食飯 佢唔小心打瀉左d豉油落條褲
我就馬上同樣將d豉油hi落我條褲到
佢問 你做乜整污糟條褲啊
我:情侶褲呀嘛 哈哈 (扁咀)你幫我洗番干淨佢ok?
佢:幫你個死人頭
我:幫我洗頭? 都幾好wo
我唔知用白話文點形容之後既情景
總之係 沒好氣地番白眼望住我果種
成個對話係我預判到一句都冇差
成過對話流程係我個腦行左幾次先敢講出口
當然要好了解對方先做到呢個境界啦

諗野快但諗野少同諗野慢但諗野多根本同一個lv
如果你樓主想改變你係朋友心目中既形象
一定要改變你依家既思考模式
聰明人唔會話自己聰明
蠢人更唔會話自己蠢
樓主係邊種交比樓主你自己決定啦

有三種
一種係好撚蠢 蠢到以為自己轉數快到可以get到啲轉數快嘅人講嘅野 真正轉數快嘅人會當佢派膠
第二種係正常人 會係一次聚會發現自己同唔到轉數快嘅人講野 轉而去撚啲蠢撚
第三種係真係轉數快 用好少時間就可以同對方交流好多資訊
所以轉數快嘅人冇正常人朋友

因為大把人見到呢個topic就即刻搶黎打飛機，邊得閒認真答樓主啊

訓啦柒頭

又好似幾準

"你說話總是那麼高深難明，你一定不是讀哲學的"
Feynmann Technique

轉數快要包括記性好
咁樣你先可以一瞬間串連所有野再講出黎
我覺得BBC 套Sherlock 既思考過程表達到轉數快既人個腦點運作

暫時係呢個po未見到傳說中轉數慢既人

講野快嘅人唔一定等於轉數快啦
轉數快嘅人如果無責任發表意見 好小出聲 好可能已經係自己個腦入邊推演左個對話未來嘅幾個可能性 多數最後發現無絕對適合現場環境同所有聽眾嘅句子 而選擇沈默
但係如果成班朋友 飲杯野 談天說地 無分對錯 有機會一針見血 語出驚人
而如果有两個或以上 而又係熟嘅話 對於旁人黎講 個對話多數會好好笑

老實講 你係蠢人 你女朋友都係蠢人
屌睇到撚哂冷震，兜咁大個圈就係想話俾人知你轉數好快
一黎你講個件事完全睇唔出有咩咁醒，二黎都唔洗二黎啦
最後 訓啦柒頭

應該係智障

同轉數快既人傾計
一偷笑就知道是老江湖了

True

係咪我認真左
其實呢篇係潮文黎
睇黎你get唔到

全個post得呢個回覆答緊
未必轉數快既，不過成班friend思路一樣都會笑

真正轉數快既人平時做開假膠
因為理你地班傻鳩得到既回報同付出唔成比例
乜柒都hea做算

多數講on9 野先快，正經野都係1999

轉數快英文應該點講？

感覺係-->唔知點應佢好/個腦好似'OPEN LOOP'左
事後雖然覺得佢地講既野有唔少破綻，但都幾佩服佢地

一講起轉數快我腦海淨係諗起一個FD
同佢講野好撚煩, 成日會搵位入你講既野
寸下又有搞下笑又有, 講認真野反而好小, 多數都懶懶閒唔想講

中學既事LU, 好想返返個時瘋狂同佢吹水, 宜家無再識到呢D人

直線讚自己真係好嘔心
我覺得應變能力高嘅人係其中一種轉數快嘅表現
有時睇d主持遇到d突發事件/情況
點樣去打圓場/收拾爛攤子

行錯一步就變左懶醒

同轉數慢既人相處好辛苦
講完樣野身邊既人都明
就係得佢比唔到反應仲要係咁問點解
有時會懶得解釋同佢講你自己諗諗

條友轉快既話大家唔洗講咁多野
個句子未完大家都get到
可以收聲/講下一個話題

返學可以易啲知個1999 professor講緊乜鳩
慳返啲時間自修

返工好在個上司都係轉數快
又係唔洗講多餘野直接做佢想要既野
有啲同事同一句野同一個意思可以重覆五次以上
如果唔係因爲佢地係長輩既話
我應該會撻句：「得啦屌知架喇！」然後掉頭走

對住轉數慢既人直頭可以撚狗咁撚

佢問戇鳩問題，引導佢自己答返自己
好撚多多餘動作／步驟，睇見都覺得好笑
見住佢地唔可以一心幾用就覺得佢地d時間咁就浪費哂好可憐

不過轉數太快，乜野事都自己解決到，唔識依賴，係會少d朋友

試過同朋友玩啲iq題，我諗咗一陣就講咗個答案出黎
可能我講到1999咁啦，隔離個frd都未聽清楚就話唔係正確答案（佢自己都唔知答案，係大家一齊估）
咁我收返聲睇佢地估，估咗好撚耐都估唔到
咁我唯有再大聲啲重覆我個答案
之後問問題嗰個人先開估話我啱

利申：我轉數其實好慢，成日都要諗好耐先俾到反應人
不過咁啱見到你地傾開1999嘅問題
我想講呢個世界真係會用你表達方式黎決定你講嘅野係啱定錯
就算有啲人講錯嘅野，但講到大大聲懶醒咁款，啲人又好神奇咁會聽哂佢講
但我覺得用呢啲咁表面嘅野黎判斷人嘅先最on9

出現了

入錯post喇 輕度智障個post係隔離啊

會好癮
每次同佢傾計 我未講完呢句佢已經係到答緊我
同佢講 俾我講埋先啦大佬
佢話 唔想哂時間 明知你問咩唔通都唔答咩

講到咁撚勁
你做邊行呀1

轉數快係咪會好鐘意講嘢？
對住依d 人都幾攰

同埋覺得啲自以為轉數快嘅人比較自我中心同無耐性
成日都覺得自己嗰套先係啱 唔會去聽人講
聽少少又以為自己明撚哂 但其實唔係
好多時佢話明咁我都唔會再講落去由得佢仆街

轉數快嘅人會喺講一句話之前喺腦海run幾次 諗下講出嚟會有咩後果 人地都有咩反應 會唔會俾人駁到
聰明人係唔會衝口而出嘅

個post 睇到我起撚哂雞皮

mind palace

轉數快都要睇性格鍾唔鍾意講野
少野講既人咪一句就答晒你想知既野然後dead air, 又等你諗話題
對住依d 人一樣都幾攰

睇呢個post覺得好嘔心

幾時出新魔塔

近排好頹 不過搞緊

只可以答你, 同轉數快過我同慢過我傾計都係學習既過程
同轉數一樣既人你會有高潮

哇屌你 同即刻駁嘴一樣睇到起雞皮

打夠飛機未

1. 表達能力差
2. 即興講爛gag
3. 諗得清楚先講野
≠
轉數快

btw 同轉數快既人講野係點？ 係種享受 轉數快既人既急才同思路都係出人意表

水瓶座特徵

之前睇過人既思考分兩種 長/短
轉數快只係短果部分比較發達唔代表有智慧

我由細到大都係俾人當轉數快既人但當你認真去思考就發現所謂轉數快只係走精面

最撚慘佢覺得自己轉數快先死

以為個個轉數慢
其實係無人想理佢

收皮啦好嗎？
你有戇鳩仔特徵

見到班懶醒既人真係好尷尬

我同人嘈交轉數好撚慢
但平時傾計/做野就思路清晰好多

呢度個個都農夫咁款

成日以為佢發羊吊

小學生對話咁

一睇就知連登仔高轉
連條問題都唔洗睇
個腦已經轉到去證明自己轉數快

同轉數快既人傾計係點?
你睇下呢度D 人點覆就知係點
係九唔搭八

快唔快就相對既
差唔多轉速又係快既
就溝通好暢順 好易明噏緊乜
同時會傾向carry 或者圍攻同場轉數慢個個
視乎班人frd 唔frd底仆唔仆街喇

同比自己轉速快就通常俾佢地食住

轉數快通常被人當成串串貢 懶醒嘅人
但呢類人成日令場面尷尬都不自知
我會話 識得睇眉頭眼額
及時打圓場 先叫轉數快

你睇電視節目
會覺得成日串人笑人嘅主持正啲
定係識幫人兜嘅勁？

但冇可否認轉數快既話
對你交際/事業上都有好大幫助
同埋記性好都好重要
有呢兩樣係香港其實已經好夠用

我唔知算唔算係轉數快
但好多時候同人認真傾嘢嘅時候
對方用好多句嘢去表達一個重點
但我回覆嘅時候已經係歸納完再回應
然後對方恍然大悟可以咁簡結

Same here

即時回應快？
其實個題目真係好難討論
難聽啲講句
呢度研究緊既包括我自己都唔係轉數快
否則應該一早有個多人認同既答案出現

轉數快=好快得到多人認同？
呢個post似乎有好多個定義

巴打好好人 肯解釋佢聽

Same 係無用 轉數快根本係缺點
令你成日誤解/一知半解
對蠢人黎講可能好既 但想更上一層樓就一定要改

理解得快
同人社交又易啲

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

點解咁多人咁肯定覺得自己就係轉數快嘅人

我以前都係一半就以為明曬可以接住佢果半講堆似是而非 聽落無錯既野
而家就發現好多時呢個行為阻礙左自己去真正明白/搵個better plan

我又唔會咁
其實睇你點運用
醒一定好過蠢

攰囉

俾fd讚過
講野好快好多話題
聽人講野去觀察佢咩人

好多時人地同我講野我會因為當時個腦已經load到幾個答覆出嚟而要諗應啲乜好
因為揀唔到應乜 最後口啞啞
例如行緊去上course 遲緊到 有兩個hi bye fd問我做乜咁遲嘅，我就即刻諗緊應該點答 個腦會load到幾個答覆"你地咪一樣~" "哈哈係呀" "啱啱食飯呀"等等
之後我又會即刻諗答呢啲嘅弊處..例如答"啱啱食飯呀"會唔會比人覺得我講緊廢話 敷衍緊人
所以成日唔識應人 其實我係咪轉數好差

唔係呀
最撚醒，轉數最撚快係你

你都係想我地咁講姐

會比人即刻駁嘴

轉數快好易得罪人

利申：成撚日得罪人

55

同轉數快既人傾計會有安全感同想問佢意見
因為佢會快同易d用唔同角度諗野 聯想同邏輯都比較好

不過其實轉數快唔快都好睇傾計內容
果個人對件事好了解／有經驗 自然諗得快d啦
為串而串人身攻擊果d就收皮啦

自為自己轉數快果啲真笑死我

老實講見到呢類post就怕 次次成班人爭住認屎認屁

呢個係真##

大大家好我叫呀 呀 呀輝

睇下Elon Musk講野啲片 睇得出佢諗野好快 但個嘴跟唔上 講野kick下kick下

成班毒撚係到打飛機

睇黎大部份人都認為轉數快
其實係即刻駁咀個type黎

唔撚該毒撚唔好賴自己醒目先無朋友啦

我覺得所謂轉數都只係你累積既人生經驗，對得多做得熟，反應自然愈來愈快。
而所謂轉數慢既人係因為唔留心身邊發生既事同埋唔去思考的野應該點做，人云亦云果種人

認真討論唔得?

你話對得多做得熟反應自然快
如果我日日都問你同一條問題
你都答我同一個標準答案
咁何來有轉數快可言？

成話個腦諗得快個口跟唔切

呢啲唔係叫轉數快
係唔協調呀

轉數再快既
應該係個腦process曬點講
再用好精簡既方法, e.g. 舉例, 程序, 比喻,
去解釋自己既諗法

做到咁既就真係叫轉數快
每句說話既efficiency都好高先正確

i know that feel
唔一定係gag, 有時係d sarcastic 既野, 佢地會唔明

等你識分轉數快同顧人感受先出嚟柒啦

其實轉數點先會快d
自認好撚蠢

無關係
蠢橫蠢，轉數橫轉數
轉數係諗野諗得快姐，又未必岩

我就話 條條大路通陰間

把口快過個腦算唔算轉數快

講嘢唔經大腦？

Fd A ： 唔係下話 條友想叫我地暑假就整定聖誕活動 真係神神化化
我隨口up ：早左啲囉 重陽 中秋都未到 搞埋先呀ma
Fd B : 咩呀 重陽 你冇野下話？（個樣錯愕同不屑）

咁我Fd B到底係認真左定轉數慢 ？

多數分享好野

即係人哋個腦行緊 PCIe SSD
自己仲行緊 5400rpm hard disk

可能都冇，得 floppy 速度

啲人話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

唔講咁多